大家唔好再踩Marvel啦

問心嗰句，你有幾耐冇入過一個Full house嘅電影院？

一大班香港人喺個House入面間中一齊WOW幾聲，除咗以前電影業蓬勃，而家真係買少見少

而家啲青少年多數都寧願睇盜版BT都唔入場睇戲，今次就因為多人睇同十年大作先肯畀錢入場

老老柒柒，其實個戲飛錢唔多唔少都想買個戲氛

同意
啲WOW好嘈阻住我睇戲

我最唔鍾意多人, 最好得我一個包哂個場

去睇黑白片啦

吓.. 唔認同你都要鬧??

咁唯有講我鍾意同其他人一齊睇囉

有鬧你？黑白片係可以滿足到你喎